MPF要趁獲利轉倉？專家：無需急於沽貨

根據以往所謂專家，通常都係食屎，所以係時候轉低手續費同保守plan了